咁快想抄ARK功課? 小心愈抄愈低

真心建議呢浪要避開科技股，估值已經係前所未有咁高...